點解所有關係都咁脆弱

聽完外人講
得岀嘅結論係: 原來xxx咁架
個反應仲要勁誇張
完全唔諗下當事人係點樣同你相處
有冇諗過你講呢句野難聽過粗口